不只舌吻媽媽、抖胯開黃腔！羅志祥讚母：小女人、露乳溝

羅志祥遭交往9年的大陸網紅女友周揚青狠撕逼，掀出直毀三觀的淫亂私生活，不僅慣性偷吃、搞多人運動，還和旗下女藝人有長期不正常男女關係，一事鬧得沸沸揚揚，羅志祥也因此被冠上渣男稱號。事發後羅媽媽心疼兒子被「毀滅」，直說感情的事情應該要私底下解決，沒想到引來網友砲轟。大陸網友跟找出小豬與媽媽的黑歷史一一攤在陽光下重新檢視。

羅志祥和媽媽的感情是出了名的好，不同場合都會與媽媽「啾咪」甚至還公開舌吻過，羅志祥與媽媽的舉動，讓許多大陸網友直呼太沒有份際了，母子之間仍應保持距離。除了舌吻之外，網友也找出一段開黃腔的橋段。

羅志祥曾經在個人演唱會上瘋狂「抖跨」30秒，惹得粉絲尖叫聲連連，當然也包括羅志祥的母親在內，羅志祥在演唱上直言：「我的媽媽受不了了，我媽媽說如果你老爸有你今天一半就好了，我就要生兩個了」。

除此之外，羅志祥也常在社群軟體上曬與媽媽的自拍照，其中一張，羅媽媽穿著較清涼，小豬貼文寫下：「我媽媽怎麼這麼小女人，還露乳溝有事嗎？」用字遣詞，讓人捏把冷汗。不管是啾咪、舌吻、還是親暱照片，從各種細節來看小豬很重視媽媽，只不過這種孝順和親密感似乎少了一點「邊界感」。

▲小豬曾在社群軟體上調侃媽媽露乳溝。（圖／翻攝畫面）

H漫情節

小豬有冇屌過自己老母

小豬好能變態

似係個仔太正,老母自己坐上去UN 爆佢

美魔女都話，屌，好想嘔

屌那星，同自己老母玩舌吻

屌豬乸

等價交換黎...

佢20年前出道已經搵老豆老母去SELL綜藝咖
BTW呢D GOSSIP野係時候完拉好嗎

好得人驚

戀母都算, 親生呢個真係頂唔順, 變態喎大佬..........

接受現實啦Ching

記得好耐之前d人用佢好孝順去合理化所有野
原來係手很快 送媽媽上天堂